Ikea無哂檸檬撻？

近兩次去食嘢都無

剩係食過starbucks

好好食！配埋杯咖啡一流！

買乜鬼，整畀你食

要整到ikea個味先食